法國會員N賢真係好撚毒，日日貼埋啲乜春墨魚娘，根本冇人睇過

係都貼三甩星啦，動物台個個識-.-

又逼害

下講事實

凡事留一線

你條死現充躝返去感情台啦DLLM

唔識

三甩星都唔識，好低質

躝

我真毒喎

又話動畫台個個識 又話唔識就低質

你想點

立即去睇三甩星=,=

抵你個死現充比人屌

現充睇緊鬼滅喎，收到wind你都有份睇

你個D咩wind來

我=命運石之門世界第一

操你媽再貼打撚到你甩褲

廢老又係度睇舊卡通，呢個年代冇人識架啦

咁仲好
唔想咁多人識

睇你媽

唔睇就躝

躝你媽